[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

Hagone 你生咗仔未呀?
專心係屋企湊仔做FTM喇

幾時有Maid room tour?

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料
想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Fromfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

新系列
蝦式虐兒

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：黑房論係咩？

冇陰公

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

From鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

From隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

From元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

From我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

lm等上堂

mola mola

diu又冇片 我好失望呀
蝦乾幾時先比我地出火呀 頂唔緊啦

睇住佢啲舊片頂住先

簽到先

迫我地繼續binc
等我地幫佢逐條蝦腸挑晒出黎啦

Lm

lm

蝦乾唔配做人阿媽
完全冇理過個仔

香港酒店工會：有酒店准24名KOL開閉門派對 其中一人確診

Rosewood

仆街蝦乾掛住me time自己日日出街
如果中咗武肺係唔抵可憐

25號... 日期match

逼我哋binc 更加發現佢根本一直有問題
唔係賣餐具之後先衰

肺炎蝦乾

會唔會惹到蝦佳

nmsl！恭喜佳仔 今次真係NMSL
佳仔有得救啦

俾人屌日日出街好似冇生過仔咁
咁快有報應

佢啲相都係25號喎
但肯定影相個到係rosewood?

Rosewood 廁所打卡好出名

可能人地就係搏可以隔離,有14日慢慢me time

係時候煲大呢單野 佢惹到個仔嘅話
呢單野夠令佢永不超生

開P果度係餐廳，之後有冇上房打卡就唔知

厲害了我的蝦 寧願被隔離都要metime

呢條友勁過票房毒藥 真係去到邊黑到邊

多謝絲打！
時間地點吻合
可以煲大佢了

原來蝦乾真係喺中招果間餐廳廁所打卡，自膠

仲要為打卡喺廁所唔戴口罩

LM
繼續狙擊無良KOL

叫撚咗你留起屋企專心湊蝦佳 係都要出街惹屎返黎

其實除咗蝦乾，所有去得呢啲場合嘅所謂KOL都好on9應該要屌化佢地為止
有event一定要打卡影相同嘢食/產品影相
唔帶口罩嘅時間一定多好多
同完呢個影又同下一個影，唔熟都扮熟一齊影
化哂妝set哂頭準備上鏡，唔好以為人地會buy食嘢影相前一刻先除罩呢一套

去少次event 體驗少一次係咪會死呀
喺屋企收貨扮用緊咪得囉，都唔係第一次架啦
屋企有老有嫩嘅直頭白痴
你有咩事唔會死可以唔理，但唔好搞到老人家bb條命

要call齊所有痴線西

呢排咁多人中招 蝦乾做咗人老母好心就醒少少啦 仲日日出街除罩影相

好柒呀蝦乾

咁都比hagone中到佢都真係幾唔好彩 係咪佳仔黑住你

如果蝦乾真係25號去左呢個確診party
佢呢一年真係做乜衰乜
不過佢咁多年扮晒野
又呃呃埋埋咁多妹豬
真係一次過還返晒俾佢

可以留意定確診名單有冇人住浪澄灣

林夏maid個新post好正
爭啲係巴士笑出黎

你咁樣講完好似真係有聽過有喎

真係有

但嗰個係退休人士

就算無中正常作為媽媽都會擔心惹到BB啦 佢仲要周圍騰
不過唔記得咗蝦乾已經唔係mum了

點解柒氣可以不斷跟住佢

重點係佢幢樓已經有確診者
佢作為人阿媽仲好好保護好自己 去守衛家人嘅健康？

Hagone RIP
唔好害到佳仔

唔通蝦乾係瑰麗群組嘅源頭？

忙左成日幾個鐘冇睇 竟然發生左咁大件事
夏子婷我真係恭喜你呀 屋企有bb都要為左顏面話比人知自己仲有event去 第4波疫情仲出席呢啲八婆群組
你有咩事惹撚埋個仔嘅話 我勸你自我毁滅啦 你冇撚用架啦

正常阿媽都緊張有咩事會搞到個仔中埋
佢就周圍去佳仔

屌原來Hagone出咁大件事
佢已經唔係港豬咁簡單

蝦乾又因為咁多左人識,不過係柒個方面

除左佢有冇其他kol同一日有post過去rosewood

唔想叨咗巴打你嘅光 你forward過隔離po

依家睇返
其實佢係咪一開始已經有餵奶粉 但扮全人奶
如果唔係點解會有濕疹果段
一直餵全人奶應該唔會因為知人奶有抗體而突然改善？

痴線連續2個post 上熱門

好柒特別係雪姨

留名等派彩

雪姨個樣嚇撚死人

其實都唔止2個了
我蝦長駐熱門冇跌過出核心嘅外圍

你po啦絲打 我努力搵緊啲候選人出嚟
btw 我藍絲嚟

係一個65歲退休既女人同佢一個同住既37歲女人
19號已經接走左佢地去醫院同隔離

唔知蝦乾有冇同佢地接觸過啦 成日出街

Sona 都好似有去

排牙

肺炎蝦

done! 今晚真係幾邊走 係時候發揮痴線西嘅小宇宙

TL;DR but 支持追擊

蝦亁好似仲餵緊蝦佳人奶，萬一中肺炎蝦佳我諗係當密切接觸者

蝦乾係高危的話 咁蝦公都要一齊隔同要通知大貓office HR囉
咁就全世界都識佢2公婆

佢實好恨自己攞錯光環
分分鐘佢由頭到尾都冇餵過

屌佢依家做人阿媽真係痴撚線

蝦公有事係咪HSBC都上報

理解唔到，我只認得佢排牙

借share

垃圾蝦ig 好勤力
佢已經喺 rosewood Hong Kong ig 留咗言

但呢張應該同一輯3日前？

分幾日post者

Staycation兩日一夜啦？

嘩屌佢對b cup八字波

佢條法令文好distract到我

應該冇staycation？定其他人2日1夜 佢只join一日

點講都有機會係佢帶菌去

係bb冇得staycation 唔係佢本人冇

可能畸左唔敢講呢

突破盲腸

唔通炒車
但係成功係隔離po宣揚蝦乾事跡

終於幫蝦乾諗到新提材
Seminar。講座。
密切接觸者！？隔離營裝備大險閱！| Alice Ha

武肺界KOL

唔會啦 樓上定係唔知隔離都有話
連續幾日請咗好多KOL去
24個人只係係講緊25號嗰單嘢
其他日子都仲有其他KOL去

走佬袋(肺炎入隔離營ver)

根本staycation 就on9

間酒店乜撚事
咁既情況仲請kol去？

炒車當推post啦

講真 唔會炒車 蝦乾冇可能自費去rosewood
一定係pr請 係呢個群組嘅機率係99%

跟我一起收拾隔離用品！隔離竟然需要帶上〇〇！
Alex Ha

明明prof ha今晚無片
但個po都推得好快

LM 慢慢追po
希望各位絲打可以cap圖上嚟分享蝦乾啲嘢
返工追唔切

岩岩過左48小時所以show 3日前姐
facebook 都係寫星期三

估唔到佢嘅寒酸個性 都可以做到今次鐵證如山
真係冇野幫到佢

佢實冇諗過今日唔出片都可以有鑊咁甘等緊佢
唔敢想像如果佢今日本身係有出片嘅話
我哋會唔會3個鐘已經可以推爆po

好失望 兩個星期
一條片都無

呢個真係麻煩如風C pin pin佢

絲打好波 愛你

講真 如果係蝦乾自費嘅 我停止狙擊蝦乾

兩日

留意下佢呢兩日有無po啲唔係影定嘅story就知端倪了

好叻 我表示忍唔到個衰口衰手

btw呢個po真係長駐熱門

隔離營24小時係點過
仍然堅持9點早起 做workout

日文名絲打好波！
（sor9ly我唔識日文唔知點叫你）

14日都係著個件粉紅色運動套裝

Hagone 你快啲出個ig post 講兩句喇

佢應該係叫harurio

係呀 ハルです

連時事台個post都騎劫埋

中左肺炎所以出唔到

LM

呢單嘢佢走唔甩
就算佢冇份中
佢都已經揹住 初為人母第四波爆疫症時仲死出去開party 嘅罪

真心想臭蝦確診
利申：落硬地獄

NMSL

瑰麗酒店曾接待24人試菜 其中1人被誤傳中招

隔離話流料

推得咁快以為蝦乾今晚出左片

買a貨係睇得起你

蝦乾你點扮有母愛都冇用嫁啦
呢啲時勢仲為左去event去打卡咩都唔理

講還講 唔好貼圖

完全同意

成個男人咁 個口唔知想點
中間嗰個似支那妹

屌佢真係好似曬駱駝

女版郭政鴻/益達香口膠駱駝

mon po蝦我屌你啦明知而家因為跳老舞爆武肺爆到七彩仲周圍躝街你惹埋比個仔嘅話一定狙到你好似落仔萍咁收皮未撚見過有人做阿媽做到咁不知所謂

佢中唔中都係on9啦，我唔覺得有炒車
出面開始爆，屋企有仔都要去event 見佢嗰堆所謂朋友gathering
仲要係廁所影相唔帶口罩

你話單身自己一個生活就話可以唔駛咁緊張
大佬佢屋企有咁細個小朋友都唔識避下
大人病識去睇醫生，小朋友發個燒就大獲10倍
你話我恐懼撚上身都係咁話

佢已經捨棄左mum呢個身份

所以佢買a貨celine係睇得起celine
Celine應該要多謝蝦乾

因為大陸冇知識產權，人哋告唔到啫

每次打開嚟睇，都獲獲新鮮獲獲甘

推

Push

咁佢可以拍片講手洗衫
佢有廿幾年經驗

同意樓上絲打
個小朋友仲要咁細個
想做知性型嘅女人但樣樣都fail
真心唔覺得佢有為佳仔做過啲咩

生仔真係要考牌 唔係生完就由得佢嫁

句caption
排牙出眾咋嘛

諗起小b之前驚兩個b會中招
成百幾日冇出過街

蝦乾就相反 一爆第四波就不停去街
完全唔知死 仲要唔戴口罩打卡
佳仔仲要連防疫帽同口罩都冇

我開始懷疑蝦乾係有心咁做

可能佢同蝦公中左
maid同蝦毛冇事

可能為咗$5000掛
最近呢幾個月又無收入

佢個蜜桃臀呢？

唔記得p

入少一日已經咁爆！

其實hagone咁霉，有無人懷疑過佢係咪得罪人，比人落降頭呢？

希望係假陰性啦

比落仔萍更不知所謂

幫補吓家計姐

勁撚過成龍
所到之處寸草不生

祝呢班Kol一齊中招缺一不可
呢個時勢仲咁撚自私
浪費醫療資源

佢今年究竟行啲咩衰運 真係黑到冇得唔信

八字風水錯咗？

RAP 咁應該係蝦佳剋住個老母

搞到丁蟹效應咁

無錯呢點要煲大佢

佢自己死算呀
害埋蝦毛同屋企人
腦殘武肺育兒界KOL

有無絲打可以po上babycondom

好開心見到自己每個留言同小小c一樣
都穩定有個負皮

hello hagone
好開心你認得我呀

絲打hello 點解我地兩個成日都收負皮

難得出一次event就爆單咁嘅嘢
邊個請佢，邊個有事

好似都冇人po同佢合照？個個都驚左佢

有蝦乾認證好事黎

我都有

等佢mark晒我哋落小氣簿度囉
睇佢今年嘅運勢 應該多謝佢過晒啲運氣落我哋度添啊

早

產後只出席左兩個event:
Fancl寵幸左佢咁多年 都本單減肥藥事件比pr嘆 要人地係fb page打篇野幫蝦乾拆彈
Rosewood就自己抵撚死啦 限聚令期間搞party仲要請蝦乾

同呢個post個名⼀樣 倒米災星

就算最後KOL群組係流料 蝦乾(aka主要照顧者)都洗唔甩掛住去event無去睇住角仔呢個嫌疑

重點係第4波疫情仲出席呢啲高危party 有冇人確診都好 都唔應該發生係聲稱仲餵緊人奶 屋企有個5個月大bb嘅老母身上面蝦公真係冇撚用 咁都管唔住個老婆叫佢唔好去

可能最後得佳仔冇事，因為佢大部份時間都響黑房隔離

狗男女

疫情出現左咁耐其實好難完全唔去街
講緊就算係ftm 都要落街買餸煮飯
但係蝦乾有maid 幫手買餸煮飯可以唔使落街
唔好同人講去rosawood party係工作需要藉此吹奏自己係working mum
呢d高危job 可免則免啦為左個仔好
反正佢去唔去都唔會改變佢賣淘寶餐具同虐兒的形象架啦
而家夾硬去又疑似中左招
蝦乾你自己要肺花要折壽係你的事
但佳仔係無辜架
作為主要照顧者自己唔自律周圍去
仲要任由林夏maid帶佳仔去街防疫帽都唔帶頂
你一日唔收皮狙擊到你專心留係屋企湊好佳仔為止

天氣轉涼希望各位巴絲小心身體
許願希望佳仔都有件厚衫著唔使再著銅心口罩

（屌又唔小心打左千字文出來

Btw上得山多終遇虎
林夏繼續出街 唔怕

其實真係唔關有冇確診事 就算冇人確診 蝦乾唔怕自己係第4波疫情高峰期間 出埋呢啲高危群組會番屋企惹到個仔 仲自稱餵緊人奶+主要照顧者 已經係核彈 可以講一世今次係呢班kol唔好彩比人爆左出黎係24人閉門party 如果唔係 大家仲以為蝦乾最多都係比酒店邀請去打卡/staycation 點知原來癲到咁真係咩衰野都有蝦乾份 痴撚線

佢呢排少咗咁多禮物收
有人請佢去Rosewood免費食飯佢唔仆到去咩
蝦佳？係邊個嚟？由此證明佢有幾咁愛蝦佳

以為久休復出，可能有返當年勇
點解惹黎確診傳聞
佢真係搭沈船
人地仙仙日日staycation都無事

雪嬸除口罩影相係咪違反咗酒店嘅指示？

啲酒店做到咁撚cheap
以前出聖誕餐 萬聖節餐 海洋公園都係請記者同明星仔黎試餐
宜家酒店要請一班咁少人識既kol去試餐
做到好cheap

所以一開始大爆發果陣，小b拍片都話自己成幾月冇出過街，怕惹到BBs。
又煮餸吸引，又一打二，又同BBs互動，又打理得屋企好好。
人家小b都得閒先拍下片，連Mirs都退股，照顧好家庭，呢d咪好媽媽lor
蝦乾?!?!?
收皮啦！

真係 呢d閉門KOL party應該一直都搞緊
但蝦乾第一次去就整單咁嘅野 果然係災星

仲要佢連工人都冇
Ftm 同working mum都好值得尊重
但就唔係好似蝦乾咁
片產量唔多 仲要有助手幫手
屋企又有工人
都仲左怨右怨

叫蝦乾情何以堪

mingsze 仲要日文n1又後生

人哋ming sze都係私院生
都冇蝦乾咁煩日講夜講

mingsze係低調的中產
人地有車又用dyson吸塵機hagone很想要吧

真係 小b一打二真心勁，Kiko都冇接化妝job全職照顧善兒啦

好心佢有得戴口罩就遮翻個口喇呀姨

小b湊2件 個兩個B仲好肉過佳仔

咪囉

明思超貼地亦係好媽媽
用林夏同佢比真係悔辱哂明思

重要雙胞胎
真心西利

小b同Kiko整俾小朋友嘅嘢食勁靚，有時睇到都想食！

記得上年萬聖節，蝦乾話整咩萬聖節嘢食，最係係拎過LC入蒸焗爐煲咗個南瓜粥 個排咁啱Kiko又係po整萬聖節野食，佢整咗個南瓜造型嘅小食俾善兒

謎團：點解蝦乾唔駛出黎澄清？
謎底：會唔會根本Rosewood冇邀請佢
蝦乾為咗唔想比人知佢冇份
所以當日走去放廁所打卡相？

佢點敢承認自己作為5個月大bb嘅主要照顧者 走左去同成班八婆係第四波疫情期間一齊閉門party呀 佢本身諗住post幾幅rosewood打卡相就算 點諗到最後比人爆大鑊 佢有出埋啲高危場所如果佢自己親口認 死忠都唔撐佢啦

咪係 正常屋企有b都要加倍小心啦

邊度有得佢唔認 而家都鐵證如山
仲要冇人同佢影相(假設佢真係有份)
大家都驚死丁蝦效應

本身死都要凸個龜頭出黎post打卡相營造有sponsor
依家個個kol出黎澄清個陣 佢就縮番入老母個閪到聲都唔敢聲
博班死忠唔知佢去高危群組聚會

以佢嘅性格點會岀聲呀

花茶事件
Fancl減肥藥
紮肚片
Pampers公仔屎片
上面咁多樣有冇見過佢岀過post???

其實睇小b kiko甚至水魚就知有啲人做kol不怎麼樣 但會係一個好媽媽
蝦乾？做kol做到倒米壽星咁都算 連個仔都湊唔好 仲好意思話自己係主要照顧者？
收皮啦臭蝦 單係家有幼兒仲要同成棚人去酒店除罩gathering呢件事已經顯示出你自私自利為左自己有相可以打咭連個仔既安危都不顧 食屎啦八婆

無生睇到都想食

行狗屎運

肚餓了

睇水魚kitchen tour條片佢解釋點解要買洗碗碟機
因為湊BB一日食成9餐 d奶樽多到洗唔切
食完奶又要掃風又剩 忙到飛起
所以唔明蝦乾湊仔會1日得4餐 同咁多時間出街

想食蟲草花蒸雞
如果係蝦乾整應該又會變到勁乾

hagone根本冇心湊/唔想湊
之前vlog咪話BB一喊佢同蝦公就食飯就食得唔安樂 個語氣勁唔情願 好似係佳仔阻住佢哋食飯咁

明思連坐月餐都有sponsor
蝦乾應該勁葡萄

乾蒸雞
舊舊都乾爭爭又鞋颯颯
講完即刻想飲水

蒸野會有倒汗水 應該唔會太乾掛
不過蝦乾成日都能人所不能 可能真係創造到一碟乾爭爭蒸雞都唔定

個蒸雞
唔係坐月都想食

有倒汗水佢仲唔專登到番晒啲水出嚟咩

可能佢地覺得會食得唔安樂已經係好錫個仔

真愛係自己唔食都要比個仔食先

佢煮碗湯麵都可以乾爭爭就知冇嘢係冇可能

蝦乾內心：有冇搞錯 明思連100k subscribers 都冇
點解sponsor多過我

LC無水蒸雞🤗

湯麵變撈麵 油都冇滴 一pat 麵餅

畢竟不是大户人家

個烏冬好足料 好多肉咁
湯就是濃甜

跟住佢就會話
：作為一個母乳餵哺者的壓力有夠大，不出去走走，產後抑鬱只會更嚴重🙂

何方妖孽

高下立見
小b同Kiko仲要係有良知嘅愛心媽媽
蝦乾？收皮啦藍絲淘寶撚

唔好咁喇
人地有心理準備蝦佳出世後
也會很紅

有置中味粉 蝦乾金牛美學第一原則

睇得出佢好愛BBs
畢竟擁有佢哋唔係一件容易嘅事
唔似得蝦乾咁易中

煮過烤雞

睇見都唔開胃
餐具幾靚都冇用

睇完張相 我又要去飲水喇

點解可以焗到咁核突
我媽普通家庭裝備焗雞未試過焗得咁核突
課金玩家 裝備撚比人笑真係有原因

明思用普通碗碟又冇特別set位影相 但已經好吸引
蝦乾裝備撚擺晒位 用晒lc餐具咪又係見到都唔想食

而家睇到好撚肚餓 要睇返蝦乾啲餸先平伏到

好想倒枝茄汁落碟野到

唔係講笑 多得蝦乾
最近飲得多水 新陳代謝好咗好多

好耐冇見過呢度咁靜
就算冇新野 希望大家都多多支持下ig fb兩邊戰線嘅朋友
> ig @aliceha_rubbish
> fb @lamhamaid

見到佢兩個咁勤力出po同留言 覺得自己都要出多分力
唔好比單野變淡等蝦乾有機會復出
大家齊上齊落！

我以為係多士 原來係意粉嚟

Push
Btw可能蝦乾打算唔出片就會少咗noise
唔好俾佢停！

唔好停呀
推

Support

林夏maid應該比臭蝦block左
大家share多啲佢地既post比人睇啦
好多身邊妹豬以前subscribe左佢 而家冇睇又懶得unsubscribe

Coffee 都因為個仔推job
同埋老公唔比

蝦佳仲細過伯伯
蝦乾都日日出街 出Event

Push!!!佢哋真係又勤力又叻
若他朝一日成功令蝦乾收皮，佢哋2個一定係大功臣！

天同地比

我真係好想知蝦乾坐月食咩

爆seed奶奶好似蒸過魚

個重點係要高炒影埋腳趾
一啲都唔療愈
乾淨淨見到都唔開胃
佢坐月得月蛋咋陰公
人緣呢家野係冇得呃既

嘩佢真係以為全世界都圍住佢轉？
邊個會為咗你呢粒過氣暗星專登轉名啊成日都自視過高撚有人想抄你呢個寒酸怨婦

黑糖珍珠奶茶同啲乾到冇得再乾嘅包

仲要大間大多佢一半仲要自住添
明明成日拍湊羊羊片係屋企涼衫都唔會肉酸感覺
又成日勤力做家務
佢老公做髮型師又有小朋友一定要成日吸塵
但相反蝦乾

*水蛋

比佢個名似自己先係恥辱囉好嗎
佢真係好得人驚 林鄭都唔會嬲人地叫月哦啦

仲有movenpick vanila brownie味！
好深印象自己睇佢story先知有呢隻新味

以為自己邊位 暗星都不如

呢單野都幾爆夏子婷啲格真係好衰 仲比佢呃飲呃食呃左幾多年 依家先收佢皮益左佢

話說尋日痴線西個邊有人問到
如果蝦乾自殘 我地係咪應該停止追擊佢

不如大家又講下點睇

我講先！蝦乾自殘嘅話
除咗博同情同搶fo之外 我諗唔到有乜用

依家係佢累到佢個仔 慘都係佳仔慘啲
蝦乾都仲有得揀自殘 但佳仔連自殘都冇得揀
更何況蝦乾都冇自殘 佳仔反而比佢冇腦摧殘晒

咁細個bb 連自由意志都冇嘅時候
就俾個老母養到又毁容 又扁頭
仲要又濕疹纏身 又類固醇上癮

搞成咁 佢仲自稱係主要照顧者喎
所以蝦乾可以憑咩自殘呢？最無資格自殘嗰個係佢

咁得閒搓包整餅mom po/cm block人
不如搓番圓個仔個頭先啦

真係好經典 見到幅圖仲寫當時人自責個名咁似
心諗 你應該為呢個世界有另一個人影衰你個名為恥

老實說作為KOL被公眾討論也是份工包埋🙂

頂唔順可以quit KOL

自殘前請想想非洲很慘的兒童🙁

佢係咪以為自己有申請專利仲小氣過林鄭

都係嘅，佢應該都係香港第一個養到嗰B扁頭仲會有大把時間出席肺炎party嘅KOL蝦乾而家係咪好自豪啊？終於做到第一啦

我會叫佢睇延禧攻略減壓

如果佢出呢招，佢都應該係退無可退

我覺得到時候我哋要帶風向令大家都勸佢做公眾人物咁大壓力，不如主力照顧蝦佳啦。

預計到到時啲人會屌我哋呢班痴線西網絡欺凌佢，但我哋要同自己講佢收皮係理所當然。諗吓佢養到嗰仔營養不良又呆滯，佢自殘幾多次都冇用有力界手不如抱多啲佳佳好過啦

夏子婷，我估到你條八婆之後一定扮抑鬱扮可憐話自己好錫嗰仔冇人知㗎你每扮一次我哋就將你啲虐兒紀錄重po十次真係錫個仔又會一日餵4次奶咁少？仲去肺炎party打卡？我屌你老母啦

佢點會真係想死佢生命力仲強過曱甴
但唔扮之後仲點樣拍片乞食喎點都要扮吓嘅

我真係好難想像佢點樣扮自己抑鬱
但係如果佢扮左 就係侮辱曬成班真係因為躁狂同抑鬱影響嘅人

我覺得佢可能會po一張抱住佳佳嘅相/全黑嘅相，然後打乜鳩「有啲嘢付出咗幾多冇人知，不過唔緊要，佳仔媽媽愛你」之類扮晒睇透世事+博同情

然後啲字行間就暗示自己最近壓力好大，又冇咩食慾，不過為咗照顧佳仔係值得嘅咩唔會理局外人嘅批評之類

我只會覺得佢有時間自殘 不如餵多支奶俾蝦佳仲好啦

一片透光起角白方包

佢真係好自大

唔係帶風向 我地原意真係想蝦乾安心留在家中湊角仔
呢個post由(1)追到而家 中間都有試過沉落黎無人講野
結果蝦姐滿月後復出 又開始狙擊 而且有更多新人加入

如果佢自殘/情緒有問題自動收山 呢個post就功成身退了
不過再復出 再狙擊 再binc

hi我係小小c 負皮我吧

btw而家唔止mon po/cm block人咁簡單
蝦乾研究到新ig function 唔比人cm @佢
好柒呀你蝦乾

其實佢最蠢就係成日懶專家分享story 比痴線西cap哂圖
唔係一句 我都係新手媽媽唔係好識湊 就可以避開責任
我相信好多媽媽都有ig提點下佢 只係佢唔聽姐

扁頭唔係一日造成 你付出幾多心裡有數啦
成日影me time board game time又比人cap哂圖
而家又比人懷疑你去左KOL party無去湊仔
真係唔知你點做媽媽 角仔好慘

小花方面，獲潮流節目《姊妹淘》加持的「長腿女神」曾淑雅（Jumbo）和「惹火港姐」蔡嘉欣大賣青春，不時上載性感照派福利，成為廣告商新寵兒！擁54萬Followers的Jumbo工作量不多，甚少拍劇，但勝在形象陽光健康，據知出1個廣告Post有5萬元落袋，1個月平均接2個廣告，每月穩賺6位數。而蔡嘉欣加入無綫1年來備受力捧，獲安排拍攝《飛虎3之壯志英雄》、《金宵大廈2》等劇集，雖然Followers只有14萬，但本身有5年美容KOL資歷，懂得經營社交網，又不時跟粉絲互動，可謂不容忽視的「潛力股」！據知她每個廣告Post約收2萬元，密食當三番下收入可觀。

咁蝦乾呢

唔緊要
我地落hashtag 加埋個虐兒KOL
更多人知佢啲仆街野

咪就係，等幾耐呀？

蝦教授黑心呀，想我哋爛gradesem尾啦，仲冇seminar上，點搞呀

仲期待緊有exam revision貼下題

應該會扮得唔似，到時又會俾人踢爆

這是正式錄用的教授嗎？

角仔

角仔呢個名好正

希望佢會扮 利申想睇

角仔好食過佳仔

角仔我諗起角落生物 反正蝦佳永遠都比佢個主要照顧者扔埋一二邊唔撚理

咪係，成日absent，比左咁多錢堂都冇得上，投訴你

話說上次佢story佳仔隻眼好紅好怪
咪有絲打話p過眼珠既
加上而定咁少po個仔上黎

會唔會係佢撞到個仔隻眼紅左腫左
所以p返大佢扮冇事

一直都在

pk 佢可能真係做得出
咁蠢嘅老母真係第一次見

咁都好大獲
希望角仔無事
日日俾個老母虐待到不似人形
都爆緊第四波
自己就去依度去嗰度
個仔就落樓下仲要唔戴防疫帽口罩

沒有受薪🙂

又諗起蝦乾

睇親育兒同乾淨淨既野我都諗到佢
Btw 前嗰排成日睇佢啲餸 個個絲打都話要飲水
搞到我就快連睇到「見字飲水」都諗到蝦乾

召喚林夏maid

真佢真係好蠢
我係佢我最近就唔上水啦，講多錯多但佢決定繼續經營佢嘅事業型媽媽KOL嘅ig，真係幫佢唔到

仲要成日都開Q&A，答得又唔係好我諗有好多問問題嘅人本身應該都好鍾意佢，但佢回覆得太閪所以對佢嘅好感直插水（我就係其中一個）

蝦乾做咩負皮咁唔滿意角仔呢個花名咪快啲令你嗰仔嗰頭變返冇角囉

明思一生完仔仔呢幾日好似都幾多禮物收
又有sponsor又有廣告
唔知蝦乾見到咩感受
明明人地followers 少佢咁多

可能乾得濟唔上奶 要靠珍珠奶茶

完全冇得比
蝦乾又老又殘 煮飯都垃圾過人
英文唔識多句 要上網搵quote嚟抄
唔知蝦乾識唔識換片

珍珠奶茶係上奶既佳物

頂佢又飲 所以佢點會自殘？
繼續摧殘佢個仔就有份

冇樣嘢做得好

明明我無睇哂佢story q n a
你地講得多 又活學活用得多 我都開始記得
無來經
不是大户人家
請工人
想想非洲兒童

以為自己學到理科太太果種爽快直接
點知俾人覺得佢mean爆 hea覆無禮貌

角仔又要飲垃圾奶
唔可以正正經經飲鮮奶同豆漿咩

條友食得軍訓餐多都忍唔住
要啪翻成L黑糖

喺未出呢個追擊post之前
我老公已經話 點解蝦乾啲片可以做教學
連刀都唔識揸
仲d 佢屋企tour d片 拍極都拍唔完

跟住再同我阿媽講 蝦佳d慘事
佢話 呢個世界咩人都有 所以你知我對你幾好呢

蝦乾真係冇比較就冇傷害

理科太太有學識有修養，唔係大户人家嘅蝦乾點比

啱啱見到小熊貓 係旺角應該行緊返去奧海城方向
同佢眼神對視 唔知係咪我諗多咗 佢勁閃縮啲眼神

角仔變到眾人兒子咁
大家成日諗起佢，關心佢

有個KOL老婆唔係好威威豬㗎咩戇鳩仔

兩三年前 撞到cyn同蝦乾出event
咁我走上前 同cyn 講話想影張相
cyn用娃娃聲講 好啊
之後蝦乾 就喺度講啲嘢酸cyn
但係我唔記得咗佢講啲咩
我淨係記得佢講嗰陣個樣好閪
我心諗關你咩事

咪係囉 對望嗰陣 平時啲人最多都係望返前邊
佢係左右係咁郁勁閃縮

如果係真係閃縮就證明我哋做啱咗
你想光明正大出街行唔畀人笑
就最好勸你老婆早日收皮啦

毒L嘅眼神係咁 分分鐘係C打你太靚女
佢係屋企真係對住齋菜太耐 要偷望你平衡心理

我當時都係咁諗
正常人都唔會無端端咁閃縮
大家加油

齋菜

完全想像到個畫面

蝦乾妒忌心真係好強
成日都唔抵得身邊嘅人受歡迎過自己
老實講佢知性成熟嘅形象係會令班妹豬對佢有好感
特別係同仙仙嘅對比會令妹豬覺得佢係大姐姐好正
（我啲中同好耐之前咁講）

但睇多佢幾條片就會發現佢完全冇內涵
仲要成日串人搵鬼鍾意佢咩

嘩 條女真係痴9線嫁喎
真係睇得出佢個格係勁衰

好認同你講嗰句 話令人覺得佢似大姐姐
其實我中學嗰陣都好鍾意佢同cyn cyn
拍啲片都幾好
嗰陣冇咁多YouTuber 覺得佢都幾靚女（覺得佢未cool啊之前仲靚)
所以成日睇佢啲片
但係佢啲性格好似越嚟越差
或者本身都係咁啦
我記得佢兩三年之前同cyn去星加坡玩
佢啲態度勁臭串 又喺度嫌棄cyn

之前係機場我見過佢地兩個排隊等check in，
蝦乾個樣勁串 勁閪 不過真人係幾高既 可能cyn矮

同埋好瘦以前對眼盲咗 都唔知鍾意佢啲咩
都唔知佢係咪唔抵得仙仙靚過佢
我個人覺得仙仙 真人真係幾靚女
上鏡反而冇咁靚

係呀 cyn真人靚過上鏡，又未至於靚但順眼啲同nice啲囉...
我之前都幾欣賞蝦乾覺得佢好似咩都識咁，但而加真係不了 見到佳仔咁

真心咩絲佢未箍牙個陣個樣真係唔掂喎

佢又要貪靚走去箍透明牙套，搞到效果好似麻麻地咁，箍完都係咁哨

但佢全盛時期個樣的確唔差嘅，未係好撚靚，但唔會係樣衰個邊囉

而家就真係唔得，生完又老又殘，心地又唔好，相由心生，佢個樣真係望多眼都廢事

cyn真係Nice啲 就算扮都好 起碼都做吓樣
蝦乾直情做都唔做
係囉而家對佢真係好失望 之前已經冇再睇佢
依家會落力追擊 佢個仔真心慘

蝦乾已經差到要吹奏返小仙辱

我嗰陣應該真係盲咗 嗰陣我仲係妹豬
成日信晒啲kol
真係相由心生

仲要笑cyn未結婚，心地差到

有人講，蝦乾見倒路人會眼超超

屌 一次半次就話可能心情唔好
但係咁多人都遇過佢咁樣
佢就真係有問題

佢有咁講過？佢係咪痴線㗎

我哋曾經都係妹豬⋯⋯I’m not alone

我係大概4年前左右（？）feel到佢好睇仙仙唔起
又嫌人哋雞仔聲+幼稚又要痴去人哋度

之前佢哋旅行啲片蝦乾都扮到要就仙+plan晒所有野好辛苦，但其實睇開仙都知仙係好女仔，應該多數都係仙就蝦乾扮咩

我寧願睇仙永遠傻吓傻吓真心對人，都唔想睇蝦乾踩朋友上位然後扮上菜

沒有比較 沒有傷害

Btw你個名

最近cyn post 過單人婚紗相
Hagone 留言話「男主角呢？」

佢想「潤」cyn 仲未嫁得出
自己就結婚生仔人生勝利組

Ps. Cyn 現時係有男友

睇完佢新加坡旅行嗰條片
真係對佢改觀 cyn佢好似係講錯咗一個豬肉乾牌子名？！
之後蝦乾啲態度勁差
feel到當仙仙係白痴妹
覺得佢咩都唔識
但係平時佢哋覆人story d態度 同埋回應內容
都相差好遠

佢根本一路睇唔起cyn
仲仆街到結婚果日都要事後出post講cyn果日將佢擔心既野都做齊晒要其他人幫手補鑊
屌你啦 人地做你姊妹做埋遮手陪你出門你咁講人？你咁撚憎人就唔好搵人做姊妹啦

唔係要幫cyn平反 而係單講蝦乾同佢既關係既話好難搵到位批評cyn

屌好仆街
我諗如果其他人留言 男主角呢
呢句可能冇乜嘢
但係由佢講出黎就特別哽耳
冇辦法 憑佢平時對人嘅態度 待人處事
好難唔咁樣諗佢

結婚嗰個post 真心好仆街
如果真係好姊妹點會咁樣講嘢
最多咪笑下帶過
點會咁樣去話自己個「好朋友」

睇佢哋story啲Q&A就高下立見

有時唔明蝦乾嗰腦咩結構，點解可以咁唔知足除咗仙應該冇咩香港kol會肯同佢深交，又冇內涵又串柒柒

蜜糖太早落咪會黑曬隻雞咁樣衰都post

而家連我老公都追擊佢
成日話佢扮專家
佢都話rubbish_aliceha 好好睇

岩哂囉 終於有me time

第四波點解有老母可以唔理屋企安全去聚集
唔係睇佢大肚片以為角仔係代孕

只能講蝦乾非常人也
正常人結完婚出post不外乎係多謝當日既兄弟姊妹mua之類同講下感想
唯獨係臭蝦咁別樹一格講感想都不忘數算別人

真心仆街囉人哋免費做你伴娘？？？肯出席都算係咁啦，仲要嫌棄人做得差。

過多幾年仙結婚，伴娘一L定唔會係蝦乾。其實嗰kol平時點對朋友係好易睇得出仙平時對所有人都客客氣氣所以朋友都多，又staycation又合作片，撚似蝦乾冇朋友到要r返當時已經好長時間冇聯絡嘅仙做伴娘炒熱度咩

真心，除咗仙大家印象入面蝦乾仲有冇其他朋友？喺我印象入面就冇但仙就有好多朋友

睇佢IG都好似冇乜朋友留言

我男朋友都

佢同Chin Chin 合作過拍片, 果陣好似好friend
兩個當時under司徒夾帶公司
不過而家兩個都無交流lu

頂多咪sona嗰啲但根本係完全唔熟+唔啱玩，睇之前soba條room tour片就知。蝦乾明顯係仙帶去，但佢完全入唔到人哋圈子全程得個酸字

成日笑鳩佢我老公一見到佢煮嘢食
就會喺度吟吟沉沉 不停喺度批評佢
佢前牌出咗條片整muffin
我老公話點解咁乾嘅

其實cyn個性格同佢着衫風格一樣夢幻少女心 可能佢真係唔覺得蝦乾講野針住佢都唔定

如果cyn你睇到呢段留言希望你清醒下遠離蝦乾 無必要同啲係咁數你又睇唔起你實質妒忌你既人繼續做朋友

仲有就係希望你遠離抄娜（雖然睇你個樣應該都唔會遠離佢） 建議你帶眼識人

佢哋Lv相差太大chin chin靚咁多
同埋我覺得佢哋性格有啲唔夾？

chin成熟穩重有戒心，蝦乾份人心急有野心+妒忌心強。明明佢哋開始嘅時間差唔多，但當時chin啲fans明顯多過蝦乾好多蝦乾應該唔會釋懷到

Chin都應該唔稀罕呢個朋友

真仙仙醒啦好嗎，及早遠離仆街啊

條友踩你上位仲要時不時串你，呢啲唔係朋友啊醒啊

今朝一推

你掉轉咗串人AC名

Hagone可能見而家生完仔霉到仆街，生完乾上加乾
梗係要拉多幾個 :友: 落地獄陪佢啦

蝦乾仲未del響Rosewood影個ig po
真係唔驚咁wor
痴線西要加大力度

rosewood未叫佢下架啫
佢咁唔輸得性格同林鄭一樣真係唔使驚佢會自殘
就算自殘咪收山全職湊仔

林夏maid 好慘，喺24孝父母個post孤軍作戰

佢話大家可以幫手like佢嘅cm,
等fb 唔好當咗佢係Spam

廿四孝父母link:

佢條結婚建議片都叫人搵朋友揸車要搵個熟路
痴撚線
首先佢講出嚟嘅語氣實在太老奉
就算真係其中一個條件都唔使講出嚟
有心幫你唔熟路都會試路煲熟google map
其次其實人哋係義務 唔收你錢做你司機
仲咁撚多要求
你budget有限都唔係咁
抵佢冇朋友

唔識人情世故沒有辦法🥲

條蝦乾一定會成日用呢個emoji

哈哈 真巧用了這個emoji🥲

絲打唔好打蝗語啦

轉移陣地去rosewood IG留言啦

我記得佢同SKII合作個條情人節片? 好似係 覺得佢幾靚幾sweet，但都無follow落去再見翻呢個人就係佢生完角仔 形象插水個陣

其實佢認真係得be呢堆「朋友」㗎咋喎
唔講幼稚園小學啦 正常同中學同學、大學同學都會埋都堆啦 啲人仲要話呢兩個階段嘅友誼係keep得最耐 （雖然佢唔係大學degree又要扮poly出身）
咁多年嚟都淨係得返工一堆friend頂得順佢 好心佢感恩少少對人好啦屌難怪你個世紀婚禮咁撚冷清啦閪女人

有冇諗過返工一埋friend都唔係真心friend係因為工作需要
出嚟做嘢會有幾多個真朋友大家都明㗎啦

但我唔會忘記嗰陣小仙辱對留言者嘅百般凌辱
蝦乾對小仙辱差都唔代表佢係真係好
係佢哋兩個眼中網民只不過係螞蟻vs生活不順嘅人

有Hagone襯托，小仙辱又可以以受害者自居起死回生
唔會忘記抄娜事件果陣，佢同佢老母點樣扮可憐，話網民都係生活不順既人

我知我重複提好煩 但係我想話呢幾日發生咁大件事
哽工的一天（P牌）都冇上過水 笑死

見大家係蝦乾個post吹奏凌辱仙就知蝦乾真咁失敗
凌辱仙同得蝦乾fd都唔方好人啦，大家唔使擔心佢比生蝦乾呃，工作需要姐，大家都明嘅
凌辱仙之前俾人踢爆抄淘寶鏈，重要賣千幾蚊，貴淘寶個條幾倍有多
俾人踢爆咗之後，就話自己受盡百般凌辱，又話人哋生活不順，仲要搬埋個老母出嚟幫佢護航
所以各位絲打睇路，想蝦乾收皮之餘都唔好吹奏凌辱仙，根本兩個一擔擔，專揾妹豬笨

ig戰線都係 見到aliceha_rubbish係咁比人del cm
大家行過見到都幫下佢地拖

幫拖唔好淨係like自己人cm
打多啲仆街事蹟出黎 (減肥藥、花茶、M巾廣告、黑房、扁頭、ME TIME、去rosewood etc)
因為大把人唔fc之餘 仲撐飲珍奶食雪糕係冇問題架~

見到而家暫時將個個Emily坳返直

睇嚟要提翻出去唱蝦乾嘅時候 唔好講人奶嗰單住
應該黑房論同埋最近Rosewood就最有力同最無恥！

講開結婚 蝦乾應該都似係d冇俾利是俾兄弟姊妹答謝人幫手

可能佢有比一蚊吉儀

笑咗 以佢寒酸性格應該真係俾得出20, 50蚊
畢竟佢煲湯買30蚊豬𦟌已經好豪咁

咁講完分分鐘得5毛

利是都是討個意頭 二十元就夠了
畢竟不是大戶人家🙂

唔知明思啲湯有冇濃甜呢

其實香港好似叫開坐月餐？咩嘢月子餐 又講埋啲蝗語

台灣同日本都叫月子餐

呢度每個都比蝦乾仲關心角仔

咸酸乾梅菜

睇cyn應該同muimui好frd，平時相處應該好好

真係酸到

日本唔知 但好似香港人愈嚟愈少叫坐月餐 點解啲kol都要跟人哋個叫法 啲人係咪真係咁討厭廣東話

當時佢個酸樣仲有人幫下口留言 話蝦乾有咗唔舒服姐
然後sona答條片成半年前拍咗

仲要有陣石斛味

始終佢兩個同住過 點都磨合得好啲啦
到時搵伴娘應該都係搵muimui先

反而係蝦乾去佢婚禮 可能會好唔識做咁着白色衫
然後人情又唔比 仲可能大條道理話咩我都冇收你錢做我伴娘

呢啲咁嘅非廣東話中文風氣 咪就係啲KOK帶起
好快下一代全部都唔識得講廣東話㗎啦

仲可能要老屈返D姊妹送新婚/入伙禮物

其實佢個樣好有臭閪feel

啲神情藐嘴藐舌似足林鄭
啲表情可能都係出自佢個金牛美學法則

咁放題都唔應該講喎
放題都係日文嚟

呢啲超過20年以上localized咗約定俗成嘅詞語
你攞嚟出嚟講有乜用？

月子餐呢個term由大陸或者台灣過黎香港localize
都未超過5年 算咩廣東話

好有畫面蝦乾真係有機會當自己第二次結婚，然後著得勁浮誇

無用嫁
蝦蝦仙呢單野記得好耐之前痴線西有狂講過
我都係其中一個鄧仙唔抵，狂數蝦乾既絲
但到宜家我蝦仙一樣咁fd

自己凌辱仙單野之後，我都對仙無希望了
覺得仙唔抵可憐
可能佢本身都唔係好人，只係表面形象keep到好似好單純咁姐

請蝦乾做伴娘
真係貪結婚個日，新娘新郎以致全家可以俾伴娘連環閪骸過癮咩

蝦乾既結婚週年，咪就搵左佢班「朋友」同佢慶祝lorrrr
蝦乾同佢老公結婚週年
關「朋友」咩事?!?!?!?!
自大蝦乾邏輯唔係一般人能理解

放題係外來嘢、食日本菜，叫放題呢個名都合理
等於去食Omakase會直接講Omakase 好少會叫中文「廚師發辦」
但坐月係傳統嘢，又唔係外來嘢，香港人一路都有
點解近年就要變咗叫坐月子呢？

佢會以為自己係好命婆咁勁高姿態走出嚟柒

亞視暗星當年就著睡衣去佢婚禮

父母都走左冇得做好命婆
如果人地搞得豪華過佢 肯定又黑口黑面

仲要扮old seafood係度指指點點
話乜乜乜乜應該… 唔應該…

然後西晒面咁話
：「唔係俾面你我都唔嚟，唔係仲要我比人情下話？」

諗起佢去sona間屋個樣酸到

點解可以推咁耐 佢向連登仔宣戰定點

條友話網民係螞蟻，最鐘意噴殺蟲出引晒啲螞蟻出黎

仲有個仔越湊越衰

做kol 都同連登仔挑機咁就傻豬 明知連登好多得閒既人玩鳩佢

學林夏maid話齋
厚顏無恥

蝦公咁閃縮係咪好驚被人認到佢
又諗起痴線西話蝦公好似失明人士

邊個有啲咩無啲咩重要咩？
蝦佳較有老母啦 個呀媽係蝦乾ja嘛
其實要求其嫁得出好難咩 人哋想搵個好啲嘅先嫁又好唔結婚又好關佢撚事啦
咁得閒潤人顧掂自己先啦

我係由睇到依個comment開始唔中意佢，個個結婚個日都好n多野做，人人都會多謝姊妹咁早起身咁辛苦幫左自己一日，係佢條8婆會話9人，個個人首先係你個朋友，第二佢都算條出名嘅（姐係唔係冇人識個種）你大庭廣眾差話9人，其實你憑咩？你咁叻咪自己做曬佢囉，睇死你都係冇朋友，要搵人黎鄧腳姐。

新po望住Maid撚佢真係笑出聲

最畫龍點睛係佢叫大家喺街市見到蝦叔要掉頭走
因為佢會想大家攞起部電話影佢
我笑到個身震機咁嘅款

講真辱仙生活好過蝦乾好多
開鋪賺錢 成日買新袋
有父母錫 仲要一齊住 飯都唔洗煮 家務斷估都唔洗點做
相反蝦乾就日日食狗飯 仲要服侍埋隻裙腳小熊貓

我係由睇到依個comment開始唔中意佢，個個結婚個日都好n多野做，人人都會多謝姊妹咁早起身咁辛苦幫左自己一日，係佢條8婆會話9人，個個人首先係你個朋友，第二佢都算條出名嘅（姐係唔係冇人識個種）你大庭廣眾咁話9人，其實你憑咩？你咁叻咪自己做曬佢囉，睇死你都係冇朋友，要搵人黎鄧腳姐。

sor打左2次，因為打錯字

做人真係唔好做衰自己，一次可以係你無心，做多一次人地就知你咩料啦。

不過膚淺蝦唔會明架喇
淨係識人有我有
大把人做老母較好有心機啦 又唔見佢有
大把人有良心啦 又唔見佢有
最特別係有個風化呀哥

嫁著個裙腳仔 連整張bb床比個仔都多多聲氣既老公
蝦乾憑咩走去笑人

憑佢住係奥運站 係市區 所以特別矜貴🙂

From 蝦 to 仙：（big day 後感）
相信大家一定幫你包左唔少底

講呢句好嘴賤，兼唔識大體

一日唔收山就一直狙擊臭蝦

屌坐月子真係好撚難聽
坐月就坐月啦
用埋啲外來語做乜尻會高尚啲？
再係咁冇人識廣東話真係哩啲文化造成

同意，呢句真係勁mean
洗唔洗咁啊？
佢份人似係啲欺善怕惡嘅人
暗星小花着睡衣去佢婚禮
佢聲都唔敢聲、荒唔係驚得罪小花
自知惹唔起人地咩
Hagone 成日覺得小仙辱低級過自己㗎
咪一日到黑暗串小仙辱

根據蝦乾思維 佢叫夏子婷
所以坐月都要加個子字 坐月子係高貴啲

鬼叫人哋乳名叫子子咩 係咪啊子子

吾蝦是完美的🙂

我蝦條命最矜貴 佢兒唔係🙂

好多女人（當然包括蝦乾）
成日覺得30前嫁得出就係威威
搵到個男朋友，好唔好人夾唔夾都唔緊要
最緊要30歲前就要結婚/生仔
最好快過哂自己啲女仔朋友

佢又死要住市區先覺得自己城市人唔係鄉下人
所有一定要跟住standard 行，咁先至威威
做埋啲門面野，做show 咁做
生活得開唔開心有冇質素唔重要

你睇佢咁裝備撚，啲物質野貴一貴都買
袋呀相機呀LC果啲唔係咁等洗既
買左就要po去曬命
租樓又要夾硬租貴巿區
（我真係好想問住地鐵站上面有咩咁威？
姐係你要日日搭地鐵咁解？真係有錢既就會有車啦，巿區又多人又嘈空氣又差，乜都要同人迫）

但自己同最親既人食落肚既就全部慳到不得了
食垃圾咁
屋企真係要成日用既傢俬就淘寶

究竟佢知唔知咩係生活？

但小仙辱現實上係hagone上司
hagone又酸溜溜覺得小仙辱傻下傻下都升到職

人地棚牙有特色啲

李惠琼子

林奠月哦子

真
佢成個人都做到好表面

所以佢係得表個層

講真住市區有幾威，又唔係自己買，間屋咁細都可以攞嚟打飛機，都唔知佢諗咩？

我蝦開心就好

有me time就得

戴咁多金器好唔襯囉
請大妗姐好無謂囉
揸車搵熟路嘅兄弟
好姊妹結婚了！傳授婚禮籌備心得！她竟然不知道要❌❌？！拯救迷途小孤魂！ft. Cynthia

有樓係市區放租自己住新界嘅人笑而不語

除咗依種topic，佢真係冇料做其他種類，做咩都扮專家

成績發佈會 advent calendar篇

今年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾今年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

如風C pin this唔該！
聖誕節果然係一個普天同慶嘅節日呀

蝦公表示死心 廢柴老婆貴為sony寵兒（已過氣）都幫唔到我R部PS5番黎

佢家有5個月bb，仲成日出街兼去高危聚會，增加BB中招嘅機會

第四輪疫情之後，佢仲去咗 rosewood 酒店 KOL party，一大班人聚會兼除罩影相

#你已經居住在PlayStation
係咩？你老公覺得佢似廟入邊啲和尚喎對住你

蝦公得一個細籃仔放打機裝備

有老婆晚晚陪佢玩Cardgame仲想點
可能已經係佢地屋企最經濟實惠貼地嘅裝備

今年應該係 hagone 做咗Kol 以嚟
史上最霉、最冷清嘅聖誕

不如收拾心情同佳仔好好過啦
唔好再諗住R job R sponsor
呢個係佳仔嘅第一個聖誕節

許願蝦佳b有聖誕裝著
萬聖節已經冇 聖誕節跪求老母大發慈悲

真係第一次見香港人話自己住市區 最多都係大西北班人自嘲下

唔講以為香港大到外國咁去轉downtown”市區”唔塞車嘅情況下都要揸幾個鐘車

ok仲諗住買clarins支double serum依家可以慳返了

呢個留言簡單講咗 aliceha 咩問題

絲打有冇keyword，想search嚟睇

到時咪再話身體唔舒服囉等睇戲

Sona個channel有條home tour片

「餵人奶唔食得雪糕」有爭議，因為總有媽咪話「我夠為人奶，夠試過食雪糕，我BB 都冇事啦！」

都係果句啦，有事咪有事，有事咪冇事，睇吓好唔好彩囉。

蝦仔連續5個月受濕疹困擾，面仔身仔成日紅卜卜，又要查類固醇，我見猶憐。做媽媽嘅，為咗小朋友行多一步，戒口都好小事啫？

眾所周知，蛋奶類係容易致敏嘅食物。做得人奶媽咪，真心想幫個仔脫離濕疹，唔洗人提，都應該識得主動避免致敏源

不過得我哋係咁諗，蝦乾唔係咁諗。一句「遺傳」就免去所有責任，冇㗎喇，Connor 有濕疹我都冇辦法㗎! 遺傳㗎嘛！同埋，醫生講過我唔需要戒口喎

凌辱仙嗰單我會覺得佢點解要on99幫人食死貓其實佢一句主要idea係抄娜諗就得，本身風向又唔係話佢係都要忍唔住出嚟話好委屈⋯⋯真係好蠢，明明抄娜出名抄

可能香港啲KOL就真係一個好人都冇啦但我到而家都係覺得仙好過蝦，一個蠢一個賤，某程度上真係絕配

熱愛中菜的夏子婷竟然唔信傳統的戒口論

係care個仔就算冇人講自己都識做啦

樓上打錯字
*餵人奶
*冇事咪冇事

我見其他老母都會抱住bb一家人同聖誕樹影相
希望角仔到時會笑

Off topic 一下
Coffee個仔真係好精靈 好似幾叻仔咁
希望佳仔兩歲個陣都可以咁

手殘禁錯負皮，sorry

（轉貼）點解大家追撃 aliceha?
大家唔係為反而反, 都係想Connor BB好

條友最on9 嘅係成日識小小扮代表，影相、日文、書法、煮食無樣叻，但係又要開seminar 教人
又自稱Chloe, RV, Celina, LC “忠粉”, 買得過幾樣野咁大把就唔好認屎認屁啦

(轉貼）點解aliceha係藍

銅心口罩衫就夠啦，又唔係大户人家

人哋bb 嘅聖誕裝

佳仔嘅北歐風聖誕衫

先唔講顏色 重點係短袖
：「我屋企長開暖氣，不怕🙂」

角仔的新衣
白雪雪真的很療癒呢🙂

冬天仲係短袖

一年365日都係銅芯口罩衫到底件衫有冇換過出嚟洗

邊度有得睇 唔該晒

平時大家重點都係佢冇第二件衫著同會唔會凍親
我真係冇考慮過佢有冇洗呢個問題
可能同一款衫有兩件呢
換其他款咪唔夠北歐風仲會比人以為佢哋係大户人家買好多衫比小朋友好浪費

佢呢啲識小小扮代表又係啲門面野
正經野唔做
樣樣有機會博出位r sponsor 就走去做
但又做得唔認真全面
樣樣做到半桶水就曬出黎扮專家呃飯食
俾人督爆又唔虛心啲回應同進步自己

自尊心太強到目中無人
自大到覺得自己永遠啱哂
無自省能力，唔識正視自己既問題
乜都係人地錯
完全同777一樣

成熟啲啦呀蝦
心態決定一切
做錯野俾人指正其實真係好小事
認句錯然後改正返咪冇事囉
自己仲學到野，贏到尊重

畢竟不是大戶人家
BB衫買一件就夠了

廿四孝父母link:

個post 仲有好多值得貼堂嘅留言。大家咁俾心機打咗咁多字，我就幫手share，唔好曬咗大家嘅心機

全靠Maid in Olympic （林夏maid)佢咁努力，周圍宣揚hagone事蹟

不過呢個網（星島日報旗下）好有問題，有幫hagone del 部分敏感留言

LIKE爆佢

一矢中的
啲死忠仲要攬住蝦乾話咩我餵人奶都食雪糕bla bla bla
我明冇老母想畀人criticise 點湊
但你做youtuber擺上網呻
啲網民起初都係好心提下你
仲要 雪糕加工嘢奶製品半生熟蛋真係就算唔餵人奶
自己敏感都會第一時間戒咗先
再出先再慢慢試其他
有錢就直接去帶個仔做test睇下對咩敏感
唔係一句醫生話唔使戒口 醫生叫搽類固醇 係遺傳就冇嘢

其實佢都真係幾自私
BB咁需要換衫（瀨屎瀨尿嘔奶bla bla bla）
既然量多都會買唔同款
唔名牌其實都係有限錢
佢買少對RV嘅錢都夠買個仔嘅衫買到半歲
得個一款衫
一係佢真係唔使
一係就佢一日嘅相分十日擺上網扮同個仔有好多bonding time

畢竟不是大戶人家🙂

其實佢都係買2對RV姐成日係到忠粉前忠粉後
我都覺得小朋友友大得快唔使買咁貴 但佢個仔啲衫真係得十件以內 仲要計埋約束衣

今個星期六得返11度
佳仔仲着短袖衫嗎

我隻寵物都已經要加暖墊、做保暖措施喇

我連隻公仔都要幫佢加被仔
角仔你而家凍唔凍啊？

Sona新片話有生小朋友嘅打算，計劃亦都進行中到時生出嚟又會同角仔有更大對比

Sona同長輩住 應該有譜啲

其實呢兩晚好涼，真係要幫bb做好保暖，夾綿jumpsuit加睡袋係最基本
蝦佳B你凍嗎？

我覺得梅菜適合啲
又乾又皺又鞋颯颯

咁就好睇 到時再去Sona屋企深度遊喇

我之前都有睇佢啲片
但好耐之前佢同cyn 有一條去韓國嘅clog
佢地去食炸雞 影相個陣仙唔小心較咗錄影 要佢hold住棚哨牙幾秒
佢就反白眼 勁嫌棄仙
個樣我超深印象一為就係個一刻開始對佢好感度下降
再之後一直都覺得佢影相得個光字同白 咁都出到書
我唔識影相都睇得出佢係無料扮四條 同follow開啲影相ac勁大對比 仲好意思話自己係攝影師...
真係難怪啲人覺得阿豬阿狗都做到KOL

我喺網上面見到呢個，即刻諗起佳佳小朋友成長被自己媽媽忽視/拒絕真係會對佢嘅人格發展有好大影響希望佳仔長大成人唔會成日都冇安全感+自卑，你係值得被愛㗎

祈求爆seed奶奶可以接走佳仔養到肥肥白白

條片仲係唔係度？
好想binc

佢箍完反而哨左⋯⋯其實佢係咪箍衰左
佢以前個樣反而幾得意

原來唔係食炸雞係食冰
14:08開始
佢個第一反應

起碼人地買貴野都會買堆比仔女，唔似佢貴野就自己用，cheap野就比人用

我不是大戶人家🥲
要不然我早就買了，這樣才有地位！
現在連Sponsor都沒有⋯

同意

臭蝦乾自己肯定無做過人姊妹
姊妹響你big day幫你做嘅野
就算每件睇好似好微不足道
eg擔遮、敬茶、講吉利說話
背後都大把野準備
本來係要你um荷包請專業人士黎做

仲有，新娘無開聲話唔收嘅話
姊妹都要俾人情
嚴格黎講係你賓客黎

蝦乾都唔係串、唔識大體咁簡單
直頭大仆街，不知感恩
難怪無朋友

佢以前嗰樣都好似睇唔起仙咁

蝦乾可能覺得bb大得太快，買比佢的玩具同衫好快唔岩著，唔抵，又貴。
但蝦乾對腳係唔會大，所以幾貴都一定係買比自己啦!
都係果句，蝦乾係自私媽，只係諗自己，咩都以自己為先，要其他身邊的人接受包容佢。未生b，自私都算，但生左仲咁自私對自己個仔，真係收皮啦！
自大蝦!!!!

每次出街見到D肥肥白白既小朋友都會諗起蝦佳同佢個仆街老母

人哋嘅bb床好多公仔 蝦佳得條Chanel 絲帶

小朋友玩具玩兩玩就唔玩 梗係買lc抵啲啦

蝦乾啲lc咪又係玩兩玩就唔玩 裝備撚得個買字架咋嘛

抄到人面嗰浸，但入面係完全搞唔掂

嘩個閪面格
我同啲fd去旅行都會成日撳錯
通常發現個下都係大笑

唔知係咪睇得呢個post多 見到明思講bb野就會諗起蝦乾

好似之前條qna話唔會扔初生bb自己一間房同ig post話bb喊到拆天冇瞓過 好似講中哂蝦乾做既野

買完lc hagone開心但係買玩具剩係得角仔開心 不了

最好到時佢哋有合拍片

兩個仔放埋一齊 然後發現
Sona個一百日大嘅 仲肥過佢兩歲個仔

我特登搵左SONA ROOM TOUR條片黎睇 蝦乾真係好似路人好格格不入

蝦乾對住大戶人家仲敢唔敢做專家 老屎忽

呢啲算唔算集體回憶？
好記得當年實時睇 真係蠢過妹豬

實敢啦憑佢個西格
唔扮專家 我蝦會生存唔到

佢可能真係未做過
做過嘅話肯定ig會出post
㨂影得自己最靚嘅相
再打兩句作狀caption

sona 條 room tour 片
Cyn同Dion 好似開心大發現咁，咩都讚靚
嘩嘩聲好興奮咁，蝦乾就企喺後面唔出聲

Sona到時講句呢個櫃keep左長輩們送畀BB既金器

唔知蝦乾係唔咪又酸到上面呢

如果蝦乾有咁大間屋
條片分分鐘剪得多過真情集數

酸緊呀 點出聲

我只希望角仔有長袖衫著

冇人夠膽搵蝦乾做姊妹

幻想吓
一日到黑淨係顧住自己個靚樣
嫌條姊妹裙唔靚，嫌d嘢食唔好味
個個忙到團團轉，佢就selfie 打卡
叫佢做少少野就西面/嫌辛苦
真正要人「包底」嘅就係佢

錯 佢會話金器老套 新時代係
keep條經典chanel絲帶比個仔做嫁妝
（佢會唔會想個仔似袁偉豪嫁入豪門呢）

嬲到走咗

話時話平時都見啲BB會有鈴鈴腳扼戴 或者有金器收
點解佢個仔乜都冇
佢冇親戚啫 男家應該有㗎

蝦乾嫌老套 但事實上就係無人送

大户人家Sona我蝦:咁樣好老土，我地唔需要

老人家最講意頭
點都會送至少一隻扼
但蝦乾就冇
到底係同男家反哂臉定真係唔想要呀

Mingsze一定有追開蝦乾post
直接抽擊

蝦乾幾時反駁我哋你坐月子嗰陣都食得好好呀

人哋聲稱請咗兩個月陪月

可能佢根本唔知咩做朋友

通常撳錯制呢個moment都會覺得好笑先係正常反應
邊有人係閪朋友架

站着如嘍囉

玉都正常會有一嚿

好leung呀 北歐風冇辟邪呢個概念
玩條chanel絲帶夠晒啦永遠都唔會out

唔知大家有冇睇過
好耐之前睇過套日本電影 個妹妹畀佢媽媽困喺露台凍死咗
但個妹妹最鍾意都係佢媽媽
早幾日喺fb見到條clip 就諗起蝦乾

冇生仔都想食望落好好味咁

我都係
因為蝦乾會做好媽媽唔會做嘅野
好媽媽會做嘅野就一樣都唔做

其實個story好似係cyn話覺得第日結婚可以唔使影結婚相，因為佢已經影左，hagone就話咁男主角呢
公道講句 佢唔係串凌辱仙嫁唔出
係話你自己影左，但你老公無影，無係張相度

呢個我都有睇
真心凌辱仙好脾氣比著其他人個心記住左
一早疏遠左蝦乾呢種人

我成日好懷疑係咪真係有d咁既人
俾父母咁虐待都仲咁愛老豆老母？定仲未大個唔識諗咋
如果我係蝦佳第日一定勁憎蝦乾
咁撚自私虛偽

冇計佢語言表達能力太差

佳仔大個仔試識上連登睇返呢個post會有咩有咩感覺

啱啱再上24孝父母
好似見到佢掉晒我哋啲comment

佢真係唔識同人相處
朋友又少 佢結婚姐妹都無舊既朋友

留名等睇蝦乾話佢聲稱有10件一樣既銅心口罩衫
呢件衫係organic料黎，你地班痴線西唔知頭唔知路

紅底星島旗下既垃圾page

人緣好嘅話大把朋友送衫仔玩具比佳仔啦

得sona送dior帽同凌辱仙老母織件衫仔
好心送頂名牌帽(送禮得體啲送名牌冇所謂都係一番心意唔通送銅芯口罩比人咩)又大戶人家咁串人
仲有邊個想送野比佢？

我都有睇過，好心up

全棉就夠了

反正小朋友也不知道自己在穿什麼 不用買那麼貴那麼多花款🙂
小朋友長大得很快衣服很快不適合 所以我兒幸好非常瘦削 可以穿很久呢 從小已教他要環保😤

仙老母件衫到底仲有冇面世嘅一日

好耐無見蝦乾喇

你做咩又掛住人地老母
我地關心佳佳多啲喎

呢幾日一個post都無出 唔知係咪準備收皮呢

人哋唔舒服啊

所以backup 留言好重要

星島都傻嘅，不如del埋全個post呀笨

做cherietam個仔真係幸福好多
個樣又cute 又有阿爸阿媽錫
最緊要係冬天有長袖衫着

其實佢d片我一段都無睇過
只係睇佢ig都已經覺得佢好黑人憎
乜都扮識扮有知性美
佢同佢老公一9樣，根本唔抵得可憐
蝦佳好慘，專心湊仔啦
做番個正常呀媽要做嘅嘢啦

傲映風子

佢個仔一睇就知大個靚仔黎

基因好係唔同啲

咁我都係全人奶媽媽，之前都偷食過細杯裝雪糕 (屋企唔會買家庭裝雪糕，因為開咗包裝再拎出拎入好容易受污染，我諗大部份陀過仔嘅都係咁) 之後發覺阿仔無啦啦塊面生好多粒粒，唔知係口水疹定係濕疹前期，嗰時又疫情嚴重唔想帶出街睇醫生，之後我就自己食清啲，唔食奶類製品，屋企煮飯調味料都唔係好落，再幫BB密啲查cream，之後好快就好返晒
做媽媽就要作好犧牲嘅準備，戒口呢啲嘢真係好平常，尤其是見到個B受苦真係咩都會試吓，唔係咩都推晒落醫生話就算。其實醫生都會叫授乳媽媽戒口，如果發現BB有過敏嘅話， 通常係牛乳蛋白過敏會引致濕疹，屌係唔係都戒咗先啦，都唔知蝦乾點做人老母，自撚私到一個點

宜家又白又滑好似豆腐咁

加油呀
見到個B咁肥嘟嘟乜都值得

所以我有個朋友同我講佢食緊芒果牛肉呢堆野
我「祝你個B好運」
叫佢戒口佢好似世界末日咁 為左個BB忍下口腹之慾好難咩？

呢到會keep住鞭蝦乾屍

咁多kol 都係今年生仔
即刻同hagone/蝦毛有哂對比

Mingsze/雨僑/elva/cherrie tam等等
人哋d 媽媽多sponsor, 對待bb又有愛心
人哋d BB肥肥白白又精靈
人哋d 親子bonding 強得多

好餸過蝦乾多多聲

淨係碟菜心都靚過蝦乾嘅黃芽白

明思一個人個份量仲多過人地蝦乾兩公婆

係喎

見到蜜棗湯就諗起濃甜

忍唔笑 要落地獄

呢幾日終於唔洗見post飲水

諗起蝦乾炒啲菜，乾到要見圖飲水

Kol群組事件後蝦乾又靜番

都算叫做有推廣吓佢啲柒野

睇佢忍得幾耐

唔好亂講 蝦佳已經好慘
一陣佢老母當真就真係仆佳

瘋子

媽媽真喺好偉大bb要健康成長

好想食個麻油雞

媽媽好偉大 BB一定會健康成長

係囉 角仔投錯胎已經好慘㗎喇

原來佳佳張凳係咁用㗎
蝦乾你用錯咗喇

隻貓頭頂都有彩色公仔
蝦佳呢

黑白chanel絲帶一條
意想不到吧～

老豆老母改壞名例子

見到呢個po即刻諗起角仔

每次見到都好相笑

証明要有sponsor根本唔難，做好本分禮禮貌貌就有飯開，係隻蝦亁on9

佢以為自己只需要討好啲品牌就得
冇諗過網民先係真正米飯班主

話說我係因為呢個post先識sona
最近開始睇佢啲片 睇到sona條結婚片
發現冇蝦乾蹤影

八卦問下佢地係近呢一年先fd架？

我來解答
因為佢地大喜日子接近
長輩們驚兩件紅事相沖
所以各不出席對方婚禮
(蝦乾Story講的)

蝦乾話佢哋同期結婚（冇記錯係同一星期？）所以唔去得對方嘅婚禮

佢同蝦乾婚期太近，好似相差一兩日
所以蝦乾話因為傳統忌諱所以去唔到sona婚禮

因為蝦乾突然傳統
話同一個月結婚但去人地度飲唔係咁好
所以就無去

但你知啦
佢又話啲金器好娘
著套褂又唔著褂鞋

所以個背後原因係咪真係咁就得佢先知

感覺各位絲打踴躍回覆
我就覺得奇啦 點解雙方婚禮都唔見佢兩個
唔理係咪真係相沖啦
同sona同期結婚好羞辱蝦乾喎
睇完sona條結婚片 再對比番蝦乾

搵唔到蝦乾條結婚片

係Seminar。講座入面

冇追曬 想問點解得絲帶 因為濕疹？

係因為蝦乾shopping 完拆包裝先有絲帶 如果唔係乜都冇啊
畢竟不是大戶人家🙂

Clarins bye bye
竟然支持虐兒界KOL

：五顏六色的玩具不夠北歐風，而且又不是大戶人家，所以黑白色的chanel絲帶又環保又適合🙂

係咪淨係得返婚禮後感？
好想睇Prof Ha. 既婚禮

印象中係冇拍到

見老泥m都收唔少sponsor

我之前都搵蝦乾wedding vlog黎恥笑下，但發現無片可以恥笑後有啲唔失落

佢明明係裝備撚，我好奇佢點會唔請videographer，又或者老點佢個小助手小糖幫佢拍片

想搵
有啲失落

眼訓到打錯晒

好失望啊 冇得睇prof ha既成果
冇得學野

就算冇一手，二手衫都好應該有，我媽話細個我係有幾袋，成日可以比一/兩袋親戚，宜家見到依啲人板先知呀媽原來人緣咁好，所以我咁多衫同禮物。

記得之前睇suenn佢坐月啲餐正到呀，人地都係請陪月，點解佢個個整出嚟都怪過人

沒比較沒傷害人數都差咁遠

個個同hagone比較都係差好遠㗎喇

咁鍾意曬命嘅人，居然冇post大婚影片？
有頭威無尾陣

無片，幫佢post住相先

肯定係慳皮 每日淨係比$50買餸錢俾人
咁人哋點變得出好嘅餸菜啊

冇啦？痴線真係勁少人去喎
仲要個個都同佢唔熟嘅 佢都算呃得多人情啦
比着我同佢咁唔熟都要俾面去佢婚禮 人情真係放低5毛算

最後嗰張相面形好核突

冇馬丁啲friend同長輩嘅 係咪唔敢post

全部去嘅KOL 平時同佢合作片都唔多條

今日係咪佢結婚兩周年

結婚週年？
用黎同fd慶祝攞彩

第2張相超乾
佢為左威威結婚之前一定狂減肥食冇肉軍訓餐
邊個新娘都冇佢咁乾
仲有佢d帖係咪鳩派
成班都唔撚熟稍為熟既做晒姊妹／免費大矜姐
好心佢啦

蝦乾你啱唔啱呀？北歐風呀！

第一張暗星

我們不是大户人家🙂
有免費姊妹同大矜姐當然要搵佢哋笨🙂

唔知今年有冇人俾佢迫到
幫佢慶祝自己嫁得出第二年呢

呢條要加落Seminar Quiz到
挑戰題

佢都係想造新聞啫

絲打咁好記性

仲記得暗星素顏去搶fo

大家估下up pre wedding相 定係up有角仔份嘅全家福相

而家無得同fd去酒店慶祝

同Sona同期，見佢都有Po相同片，蝦乾咁唔抵得，幾時先po翻張相反擊啫

佢啲frd唔洗焗住同佢慶祝
可能幾開心
人地心諗蝦乾結婚週年關自己咩事

好耐無見角仔
希望見到角仔著長袖衫笑笑樣

收埋個仔，當無生過

角仔還存在嗎

暗星真係著睡衣去咁款

自從 rosewood 24人閉門party 掦咗
Hagone就深潛

如果真係冇去佢仲唔打鑼打鼓話自己冇去咩

莫非去咗隔離營

暗星都鬼馬啦，仲要衰兩獲，舊年佢家姐結婚仲要著件婚紗款去

SORRY

平嘅

呢條友又係搏上位搏到痴撚線
又恆仔前恆仔後

點解ida唔repost蝦乾婚禮既？

佢今日anniversary? (2/12/2018 係後面)

要比返幾分薄面蝦乾
兩個拍埋一齊太大對比
蝦乾又咁鐘意攀比 會好難受

鬥唔到結婚
所以鬥早生仔

湊到佳仔咁又真係得佢先做到
俾你贏番次啦hagone

湊仔湊到出晒名
上次同frd食飯都講開佢
frd聽到o晒咀

Off topic
其實如果暗星自己都發現自從著錯衫點解仲會企第一行？正常覺得自己醜唔係要宿埋一面咩？

虐兒先驅

心機婊

唔係咁恐怖啊嘛

究竟係鍾意北歐風定波希米亞風㗎
2樣野差好遠喎啊姐

條友又鳩噏

上網睇波希米亞風係咁喎

今日兩週年

絲打係「機心八婆」或者「機心臭閪」
例句1：暗星條八婆真係好撚有機心！
例句2: 柒蝦你同樣都係個機心臭閪嚟㗎咋！

向支那詞語說不
捍衛香港文化

波希米亞加幾隻英文字係側邊做乜9 字幕咪有打想扮英文好叻啊

唔係坐月都想食

想飲佢個湯

咩片嚟 想bin下c

佢真係鳩噏到爆 識少少扮代表
Chloe根本就冇限死邊一個style,蝦乾話Chloe係bohemian証明佢根本唔撚識野

佢條片18年出，我搵返Chloe春夏系列俾你睇
SS18

SS17

SS16

唔搵秋冬喇 以上3個系列冇一個係波希米亞風🙂

好咁睇返SS19 無錯係有bohemian pattern 但正確黎講係叫boho chic/new age boho

利申：乜柒fashion都唔識

Chloe袋個條片

佢唔出新片
姐係逼住我地要睇舊片Bin c

一開已經想屌佢扮嘢
人哋拍Chanel Hermes 就話戴頭盔講奢侈品啫
佢講個三個Chloe袋都要戴頭盔真係做多咗

明明你就係最鍾意乜嘢名牌都擺上身嗰個

Chloe d袋根本唔值錢

你唔知佢唔知醜嫁咩

歐洲outlet正常款一大堆 點解要香港用正價買

仲要冇resell value

我相信係白色醫院風

真心朋友 vs 俾面派對

蝦姐宜家扮收山潛水
過一排又扮無野出黎
之前賣餐具又係用呢招

唔知蝦家今晚會唔會慶祝結婚兩週年呢

欣賞絲打你呢啲咁有心嘅善意提醒

好聽話 真係出pk
但佢係咪想講佢快過人生B

角仔個樣真係好災難（落地獄

佢得個b曬炸嘛佢仲有d乜？

個輪廓比個頭影響到好畸形

Post自己啲相咁少like 擺角仔出黎可以多一倍 點捨得收埋個仔呀

Btw又唔戴防疫帽 兩公婆就戴曬口罩 自私到仆街

佢個樣好似成日都好唔開心咁

特登遮住個頭

真係好瘦 條jawline仲sharp過我

無私顯見私以為遮住個頭就冇人知佢搞到佳仔個頭扁左

呢張相唔係新
好似4個月去打針時影既
佢個仔未夠6個月無針打

再出黎繼續狙擊 唔好比佢停

咦啫係蝦乾仲潛緊水？

舊相嚟
2個月前post過同一張

一齊留言追擊佢

可能個仔返左奶奶度
根本冇新相
因為冇見冇得影

好啊

好擔心牙佳

冇嘴邊肉嘅BB真係第一次見

我想回嗰個乜鳩情深望住蝦乾嗰個回咗3次都被條八婆秒del咗

追擊支援啊

覆左了不個個comment應該係光速消失

你條蝦公冇同你去rosewood打卡慶祝咩蝦乾打個夢幻邊爐都要掛再唔係叫maid買$176牛扒慶祝都冇？
#棉婚 咁巴之閉都冇張新靚相，仲喺健康院影，好唔療癒呀
仲要蝦公喺張相好柒你地好襯

我用咗3個ac回都消失咗

我回咗嗰個屌痴線西嘅蝦衛兵都唔見咗，但蝦乾又可以照常留言係咩玩法

老公都返埋去冇得影？

冇但蝦乾回咗佢

佢係靈堂家具風

所以話 姣婆係守唔到生寡架

老公都返埋去奶奶個west zone入面

角仔防疫帽都冇

好嬲決定開多幾個假ac追擊

其實禁report>i just don’t like it 有冇用

即係寧願冒着比個仔受感染肺炎嘅風險都要影相打卡真係多撚謝

串過馬撚 今次唔係醫生 係兒科醫生建議

兒科醫生有冇建議佢日日擺低個仔瞓瞓到頭都扁

其實小朋友係真係唔戴口罩好啲
最重要成人做好防疫措施
如非必要唔好帶bb出街

最仆街係
蝦乾為咗影張相就除咗角仔頂防疫帽
角仔真係好撚慘

真！！！！！！！屌佢！！！！！

工人帶角仔落街都係唔戴口罩唔戴防疫帽

大家有無睇明思最近個post？人地張bb床側邊吊滿哂公仔，又鞭蝦乾啦

不過呢張舊相嚟
Bb 4個月一定要返健康院打針

佢唔覺得好辛苦咩 每次出post就要金精火眼刪留言 儲夠死忠粉留言 就停開放留言區 製造平行時空

做到咁柒好心就摺埋照顧佳仔啦

蝦乾今年結婚周年仲會唔會捉班姐妹同佢慶祝

邊個夠膽同佢玩 仲有限聚令

佢掂邊瓣就衰邊瓣想知佢玩完又出咩事

有fans 讚bb精靈可愛
仲叫hagone 唔使理會負面留言

咦唔出奇
之前Rosewood疑似群組
我係奶奶都唔俾佢湊住

生人勿近蝦乾

On9冇藥醫

佢set咗回覆上限 點解隔成5日仲有人覆到嘅？定係得我留言唔到

扁頭都可愛？

個鼻越黎越似佢老母

同蝦公一樣係失明人士？

邊個話一定？
我去樓下私家診所打晒...13價 + 六合一 + 輪狀...
有啲媽媽找上門打針

先唔講佢有無戴口罩，有無防疫帽
佢老公個電話係打緊機，明顯打完張卡又埋頭打機懶得理佢兩母子
個老豆連打卡都唔做戲熄game平時有幾多時間放落個仔到可想而知
角仔其實真係好慘，個老豆掛住打機，個老母又掛住打卡ig刪cm repo cm，根本真係無人理佢

呢個鐘數係黑房⋯⋯

好在有林夏maid

唔緊要
歡迎指正

你比佢block咗咋

都話4個月前舊相黎

我都係 冇留過comment都係咁

笑撚死人

hagone出一個ig post就上到熱門
真係全港得佢一個kol做到

黑心得過蝦乾湊到個仔咁？
做 KOL 就預咗俾人講㗎啦
盲粉真係 on9 唔係扮

多謝佢幫我地推po
就快就20

你要再search多幾次佢嗰ac再㩒入去嗰post先得㗎！

pk99
好撚憎班中女用數字來做稱呼
奶奶就奶奶唔係99

唔會掛 我全新ac冇讚無留言
無論follow唔follow都留唔到言

班蝦衛兵真係好on9

其實真係有醫生講過一歲以下小朋友戴口罩有機會影響呼吸，講緊嘅係長時間
其實即係叫你無必要就唔好帶個b岀街呀

認真睇咗張相一陣
想問吓有冇人認為角仔真係望住佢

角仔而家訓左 好得閒了

最底個個似曲喎
咒佢個仔隻眼呢世都離開唔到佢個樣

其實係咪認唔到佢係媽媽
：平時都係阿maid抱開我 哩個女人邊個嚟㗎

06:30後就係媽媽me time不嬲得閒

希望佢地啲仔女唔會好似佳仔咁

其實佢地大家都係媽媽，點解會話女人唔好為難女人，但為難佳仔

正常湊仔點會有人challenge

咁得閒del cm block人不如檢討吓做乜咁多人jer個獨特湊仔方法

見到班蝦衛兵全部都係啱啱生咗bb就覺得好諷刺我未結婚都知道蝦乾係虐兒自私撚 點解佢哋身為人母仲會撐蝦乾

後面咪坐住個人，邊有兩米？咪死撐啦

又捕捉到野生林夏maid

絲打好眼力

咩page 想入去一齊玩

我見到佢理直氣壯咁話自己係fans真係覺得好撚好笑
好心啦好馨香咩做蝦粉定其實係蝦兵蟹將
角兒邊忽精靈可愛

我嗰2個ac正式陣亡，被蝦乾封咗啦
大家幫幫手唔好停

又係喎
根本眼耳口鼻都似佢母，佢母仲成日懶得意話係迷你版蝦公

好細心
蝦公真係打機成癮，打少陣都攞佢命
蝦乾同game二揀一好大機會揀game

#棉婚

自私撚影相自己唔除埋罩？

結婚周年唔洗慶祝㗎咩
成晚咁得閒起度block人

每一part都完美屌打蝦乾

Like爆佢推俾更多人睇

我屋企啲貓玩嘅玩具都係我現兜兜俾錢買嘅玩具，唔係包裝拆落嚟嗰啲絲帶
佢個仔慘過做貓

多人四隻角

搞到我讀咗pk狗狗

like左

like撚爆佢

人地sona 係真正大户人家，蝦乾點比

你唔講我都唔知原來係奶奶

今日ig戰線好強勁嘅
狙到蝦乾以後唔敢出post

呢到仲要又上熱門

fyi 6299係老爺奶奶
c6係老公
唔知邊個發明呢啲代號 睇中女group先get到

繼續追擊

babycondom 發明

點解c6會係老公好難明

Like哂啲comment

已like哂自己友cmt

班護蝦手又想話我地生活不順所以攻擊蝦

我都唔知
睇d post見d中女打c6
睇埋上文下理c6應該係解老公
有錯請糾正 我都想知點解係c6

話呢度嘅絲打冇仔生所以心生不憤攻擊佢

死佬
好頂唔緊呢d數字，同5p差唔多，有死佬唔打要打“c6“

好似係死佬咁解

好似係死佬

死佬 啲baby kingdom 師奶好鐘意咁叫

c6=死佬(老公)

得689 777同班有number嘅狗先用數字叫

笑死 勁多絲打同時覆死佬

冇睇baby kingdom

傻啦 你自己掛住出街影相打卡由得個仔起屋企坐 蝦佳唔記得阿媽係正常

應該係冇留意到底有幾扁
佢擺ig d相都影唔到

佢確定佳仔真係有阿媽？？？？maid in olympic就有
mom on instagram呀
佳仔要搵媽媽要去ig comment先有最快response 係黑房對住cam喊係冇用的

push

反證我地仲年輕

IG小編話留左rosewood事件但比蝦乾秒del
好心啦 兩周年都要係mon post中渡過

原來rosewood係最強戰線
召喚comment師

Oh sorry呀,我以為係台灣講嘅

其實想問有邊間唔係最強戰線
之前以為花茶 減肥藥同尿片事件已經係核彈

健康院同佢屋企嘅醫院靈堂風都好夾

又上熱門

係啦，人地仲係2個人，我就3個啦

抵佢比我地繼續追擊

真係好威威呀 棉婚就已經有角仔仲要四隻角嘅佳角

叫佢問佢老公望佢多啲定係望爆seed奶奶多啲
diu佢老公媽寶喎 真心蠢定另類抽擊

屌

花茶fancl係最多都食死佢/佳仔 尿片廣告轉人加下pr好快唔記得 個仔結晶尿偏頭甚至有病都唔關其他人事

但係rosewood party可能會爆武漢肺炎之後傳染其他人攬炒成個香港又加緊restrictions

第四波仲開party呢件事係會影響到其他人利益

其實佢係咪得一個人係屋企mon po
冇理由 #棉婚 都唔影張新相曬命

係囉 其實都可以戴住防疫帽自拍架
而且張相後面兩米內有人囉
佢真係少少低威都唔肯認
個態度就好似林奠咁「我做錯了甚麼」

依幾日都忙忙地 而家返嚟再推post

急Call如風C 玩吓手我哋今晚都爆Po

依啲咁嘅人都有fans
唔通係吸引力法則點嘅人就有點樣嘅fans

又上熱門 又有新痴線西加入

八卦一睇 發現蝦乾呢排嘅個人照少like過有佳仔嘅相好多
唔怪得咁想推蝦佳出嚟

佢唔做kol 咪唔關我哋事囉

林夏訪問：

I devote every minute of my time to work. There is so much work to do on deleting comments.

I don’t even spend time talking to my sons these months.

而家啲蝦衛兵愈來愈九唔搭八都捉唔到重點

sor 得一個son冇s🙂

愈來愈似藍絲 完全溝通唔到

佢個棉婚真係好唔療癒 無嘢post到post舊相
前幾日又有醜聞纏身
其實依個老公係咪真係剋住佢

有返咁上下智力都唔會做hagone fans

一定係
話唔定都係一樣咁湊b，咪覺得蝦乾冇問題

蝦姐英文邊有咁好
絲打你太抬舉蝦姐了

我都係 而家開始得閒返啲繼續狙擊

啲ig名
Nnn vvv hahaha

印象中好似林夏maid都改過呢段串佢

scmp 真777個訪問黎 我改左d keywords咋
777同林夏真係好似
唯一分別應該林夏成副身家夾夾埋埋d lc chloe chloe chanel耳環都冇林鄭屋企咁多cash

兩位林太都係咁shit

揾到！

sem尾好多嘢做少左推post

絲打好年輕

我留唔到言啊有冇人可以幫我話佢知蝦乾係藍屍

人生各階段都各有煩惱唯獨呢度狙擊蝦乾嘅心不變

狙擊蝦乾無分年輕

錯手撳咗負皮 依度俾返個你

我羨慕下而已

咁搞笑嘅？明明蝦乾疑似有份去酒店
佢唔鬧嘅？選擇性睇唔到？

+1

狙擊gogogo

有fans話佳仔個頭唔係扁

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

次次自己友一提到閉門KOL party 就無蝦粉覆機 笑死

好想知佳仔依家個頭型進化到點

笑到pk

醒果d一早做曬”haters”
佢依家班所謂fans 都係d妹豬或者babycondom d on9 藍色師奶

唔知佳仔d濕疹仲勁唔勁？有冇新衫著？

我記得上年佢結婚一周年紀念，同左BE班八婆一齊出去食Tea慶祝
佢個戇鳩老公連續兩年咩表示都冇

好正 難分真與假

佢做老婆日日都唔俾肉人哋食 今期搞到PS5都冇
個老公仲可以有咩表示

屌啦星真係笑撚死人KOL閉門群組就捂埋隻眼扮見唔到夠持平夠公正

唔該絲打 留到言了

今日真係好好玩丫
不過賤蝦勁cheap，del左超多我地嘅cm 但留番少少係到 引班忠粉入嚟護航 營造死忠多過haters嘅畫片

笑死

蝦乾：忠粉係咪搞事

我玩得勁開心

笑死咩邏輯

同啲藍絲我睇唔到 我咩都唔知有咩分別

答我啊

長知識
打「吾」「系」個啲雖然唔順眼都睇得明 呢啲完全唔明 代溝

下集來了
我開始分唔到佢地邊個先係自己人

蝦粉邏輯差到蝦乾: 屌奶星我明明已經唔提酒店閉門party忠粉仲係咁講收聲啊

D 蝦衞兵最鍾意話，你班人一定係無生過仔/未做人媽咪

路過都follow佢 而家仲要follow先留到言
話佢路過我死都唔會信㗎啦

一定係痴線西壓力大 生活不順 生唔出b
所以先會去攻擊蝦乾喇

佢同蝦公睇嘢角度一樣

仙：凌辱完我又凌辱蝦蝦，你班人好衰呀

生活不順好明顯講緊蝦啦佢最符合條件

有咩人就有咩fans

我真係分唔清佢哋2個到底係想點

引爆

師姐前師姐後 好似啲古代武俠片
唔通蝦乾係滅絕師太？

Rubbish蝦ig 表示歡迎投稿
冇連登但有ig嘅人，可以留意

笑死我搞事搞得幾好

成日覺得玩開babycondom先會用呢d字

棉婚唔好好慶祝 不停mon ig 見到都覺得佢可悲
我哋又破壞咗蝦乾美好嘅anniversary 好唔治癒呀

頂即刻話去訓

蝦公個樣成個中學生 似兩個仔加一個阿媽

Thx

b cup仲要8字
男人都鳩縮

其實會唔會係蝦乾叫小糖幫佢del cm啊
幫得蝦乾做野都唔慌好人

小糖唔係走咗佬啦咩
上條片到冇咗佢個名

蝦乾邊可能有咁多蝦衛兵啊
係唔係佢一人扮演啊

話說放工嗰陣返屋企，
見到前面對情侶㩒緊ig罵緊蝦乾唔戒口搞到蝦佳有濕疹

嗰陣時真係令我覺得呢個世界好細
真係追擊蝦乾 人人有責

人地話醫生開左藥 自己好辛苦咁控制住濕疹架
棉婚日都要mon po 到底佢有冇生活

最撚憎人用「亲」
其一簡體字 其二鬼同你有親啊依家

佢啲粉仲話咩你做過人呀媽咩？以為做人媽媽好易做？ 歪理到，係咪要食過白粉先知唔可以吸毒啊？就係知呀媽唔易做先叫蝦乾返去湊仔

蝦乾話無份閉門party啊
即係差不多成個月都無gift無event

次次都係呢句

真係龍門任佢搬 一時就唔回應扮潛 一時又話無知道我咪搵唔返個名單定點

咁多地方唔去去Rosewood
咁如果真係咁唔彩咁都撞到應
咁你都自己收收皮先啦無運行到咁

唔同衫 唔同髮型 仲要一張有化妝 一張冇化妝
咁樣就想扮冇去？
定真係咁寒酸専登拎套衫去換+即場喺人哋廁所化妝啊？同埋著高跟鞋點抱角仔大話連篇

耳環都唔同啦

睇真啲佢去rosewood係著白色衫，尋日嗰post係啡色

蝦乾好賤呀 hide晒所有comment

自己俾位人入 唔怪得人 仲要潛咁耐先諗到個詭辯嘅理由
仲有佢咁撚自私 就算無人邀請佢佢都要扮到有份參與都夠抵佢死啦下話

其實佢唔係無去 係無份去姐
咩唔鐘意part姐 如果有錢收有免費飯仲唔仆到去咩
不過而家屌緊嘅係第四波下蝦乾仲周圍走 走去廁所除罩影相

好撚假，打扮好哂去"途經rosewood"?

依種人真係個格閪到 自問自己原先喺痴線西不嬲都cdrom嚟
今次真係忍唔住出聲
要提子都唔提子佢條老乾瘦啦
格又衰唔緊要 虎毒不吃兒
佢？ 連自己個仔都咁對待 可見佢份人幾仆街 仲要話佢都死不悔改正臭西

其實佢個腦係咪有問題
切下d蘆筍咪得
定佢想幫自己搵藉口買lc

嘩恭喜馬丁終於可以食成塊牛扒啦
中間碟螺絲粉擺咗幾耐冇曬啲汁嘅🥲🥲

馬丁終於有「靚」牛扒食今次都係176蚊？

其實每次煮野都咁乾都係得蝦乾先做到
Btw蝦公許願池又成功！

終於 蝦公獲得牛扒一大塊

晚上「埋身」後
有啲太夾硬喇蝦乾
正常都會話餵爆BB
唔好咁此地無銀啦

餵飽BB

po過隔離po20啦絲